港股reits沒落了（2）

上一篇

繼續討論

大部份reits都去到三年低位
酒店reits 1881 1270直情十年低位

咁都開到2

2778算唔算？

過去咁多年既升幅都跑輸778 435 808
但2778物業既位置好過其他reits

未得閒深入研究原因
但我估係因為過去十年二三線物業升幅跑贏一線物業

其實有咩好討論，每個月儲就得啦

RW0U又一城隻REITs差唔多五年低位
有冇人買坡reits?

我信左條屍永青, 高位仲走去加碼.

後來見肺炎來, 全部走清, 如果留到而家就大鑊

佢講過乜？

大約都係社會事件冇咩影響咁啦.

2778今日升左好多

巴打點睇成個REITs得435日日創新低
就連業績好差嘅405都跑贏佢

逐隻輪住洗倉姐
2778 405早排洗完
依家就洗778同435

呢兩日RW0U都被洗食 三日跌2x%

778 435 0808都7里了
洗到幾時

擺埋一邊當睇唔到就算

越洗越溝
橫掂都係買
特價一年慢慢溝好過即刻V彈

778終於穿7

決定每跌0.5溝一手 唔信呢個價位會再跌3蚊

我等緊8厘就插入去

我3.65買完
即買即坐

手持幾多貨？

早輪overshoot左
你留意下早輪2778狂跌
但435 778相對跌得少
依家435 778就狂跌
可能下隻到808

另外可以留意下1881
1881跌得仲勁過1270

6手 諗緊買唔買435好 另外有2手405均價5蚊唔知溝唔溝 佢有武漢商場

778仲未有見底既跡象 你計下手上有幾多子彈溝 如果你摸頂入可以先溝一手

435同778差唔多性質 無咩必要浪費子彈

405 前景難捱 你又高位入 但佢應該快過778彈 你預佢彈得無778咁多 始終佢今年條數唔好

0808一直都有跌

今日又有平貨